香港有咩game係有實體獎？

好似無。（如有請各位師兄姐指出

下下見到啲手機，電腦game，有登入/課金抽獎活動，但限制日本國內居住、台灣限定等等，就好葡萄

怪物彈珠
CSO

依加cso好似無香港實體獎；cso黑橘昆$昆到回歸台灣 ，香港好似得個無乜用嘅客服地址係到；
怪彈有實體獎就真係唔知，同神魔一樣太坑錢，唔夠一個月棄game

Line Rangers算唔算?
有T-shirt

崩壞3rd
上至要抽嘅盒蛋 掛飾
下至80級就人人有份嘅零食盒 / 課金送賀年卡
香港照寄嚟

巨商
童話
吞食天地
海王之門
跑online
希望
天外online

點解好似無例如MyCard/白猫果啲咁豐富
iphone、switch、現金獎22円、又機票

香港打機真凄涼